係中國人既就唔好再買 美國車厘子🍒

仆街 食左成星期啦
老母仲日日買

已買

仲買左好多美國桃駁梨

又平又新鮮又好食

聽日又大量入貨

AEON做緊美國食品節, 大平賣

最憎美國野，一於食晒佢啲生果

買撚晒啲生果，等美國人無得食生果